港女發國難財

香港人心惶惶 啲港女襯機賺香港錢幫補機票

國難當頭 發達機會
呢班正一大仆街黎
推撚爆佢

死臭八婆

Cls

收成十蚊個 屌佢老味

「親 我好掛住你」？
又係腥港人
有咁嘅價值觀同行為都不足為奇

另外
我幫襯Amazon唔好？計埋運費都冇咁貴
真係仆街

唔係邊有錢比啲MK去旅行

「鹅」、「親」

…港女？you sure?

CLS

搵佢出黎啦

我地$0.5一個口罩，睇佢點發

支那西嚟喎

幾靚
放過人啦

又一次證明將太陽眼鏡放上頭上面嘅都係閪女人

憑乜賣咁貴on9 mk妹

推推推

想奶

弱撚智 , 約佢面交 當面刮醒佢

而家又唔係冇得買 點解要幫佢買

新移民黎 做過ptgf

屌你老母臭雞

個樣好似莊思明臭閪真係有相睇

幾大波